有冇人知依個係咩幣？

冇數字又睇唔出係咩文
好好奇係咩幣

泰姬陵黎
上面有印度文 應該同印度有關

5000同你收OK?

尼泊爾
好靚，我自己都儲咗個

依個應該唔係錢？上網睇同印度盧比唔一樣

冒險樂園新代幣

尼泊爾 2 盧比 (2003 年)

原來係尼泊爾 我見到有4個細個既野 覺得好仔細

依家尼泊爾啲coins喺當地都唔太流通啦
不過有賣俾旅客做紀念

長知識

認真？

唔係泰姬陵
係尼泊爾既 Janaki Mandir

謝謝糾正